點解明知英文唔好都要獻醜？

英文差其實冇問題
但係點解要打出黎獻醜
真係唔驚比人笑咩

showy ass

fhritp

冇咩所謂 打英文可能係想外國follower睇得明

because she is a cunt

係咪google translate

Agger
身邊好多外國fd，講英文又驚比人話扮野

龜兄開始走火入魔

開名啦

佢之前係中文mk caption
後來先無啦啦轉英文

我就唔覺得佢扮野既 覺得好勇

無論係男定女
我都唔鼓勵佢衝出黎柒

google translate都夠膽放ig

佢其實冇問題既無謂公開 我諗香港都有其他人好似佢咁
只係唔明點解要咁做

佢仲有一句都幾搞笑
still waiting, still look forward

You have why play me??

開始識外國朋友咪轉英文囉

有冇考慮過比人改下先post

english too bad because little talk